我哋係唔係要響侵侵簽約前（1月15）去美國登報講吓香港警暴？

人權法過咗都冇用，班黑警越打越大力，越屌越大聲！而且手足就快定上庭，我哋好似求助無援

我同意！
香港人冇子彈，但係有銀彈

Pish

Push

推

pish